switch online一問

好想知點解決

係咪申請左港任？ 港任未開ＥＳＨＯＰ同ＯＮＬＩＮＥ對戰
轉返去日本ＯＲ歐美ＳＥＲ 啦

去account setting 將region 轉日本/USA/其他開左ser 地區

邊個位

user info
好明顯喎
就算唔知逐個禁都會好快見到啦

User info --> Country/region of residence

應該係絲打開post

係呀 連左勁耐都係咁話我唔得

咁你而家轉左未
轉完試下係menu 禁一下下面個shopping bag icon 睇下入唔入到eShop 先
入到就應該OK

得左啦終於 唔該哂呀ching

知唔知點解入唔到個場到既

係呀

error code: 26180516
老任有解決方法

轉個個wifi都係咁

試下禁實power 制3 秒
power option 然後restart

都試過 諗住聽日拎去買機個到問下

你問賣機果個都答你唔到
佢只係負責賣 唔包生仔

將個ac轉返日本or美國再login返個ac未得 我一開頭都喺敢

入setting 然後internet 個到試下test
睇下個NAT type 係咩

唔會唔知係邊掛

轉左呀宜家但一路都入唔場

係D呀 係咪姐係個network好慢呀

unlink個ac再link過

system >user>個人>最底

都係彈左圖二出黎